緊急2老渣的士重係出面，話得一條跑馬地出香港仔走到

小心

佢地1小時前係金鐘行返灣仔

wawawa